(突發)牛頭角馬會對出大量防暴

推

[img]圖片網址[/img]

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

P

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

聽日大家覆把握機會呀 求幫推上熱門

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

有需要可前往聖若翰堂

Push

班防暴行緊去牛頭角mtr個十字路口

有咩事走上功樂道

十字路口既手足 請小心

有5架狗車

推 但咪撚行去警署 轉上樂華落九龍灣

幫手推

push

好多市民

攞

有小巴上

（半個鐘前）

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

應該無曬

樂華小巴去到一點幾 不過有巴打話樂華好危好易比人圍
巴打自己諗上唔上

好易圍 樂華落山有兩條路
穿商場落到最底有樓梯落九龍灣//振華道落
兩邊都係同一個出口 只要一封就圍到

樂華好易俾人圍 佢只係突起左既山仔唔係咁四通八達 尾班車好random未必仲有車 慎入

be water

市中心

各位小心，Be water

尾班車random到要坐滿先走
有時候要等成十分鐘先有一架，之後就冇其他交通上到
而家會經樂華/樂雅既巴士全部都過左尾班車時間
要走一定要行落去走 走唔到建議入商場食個老麥先

樂華個商場老麥喺三樓， 24 小時開放。地下就有 7-11 都係 24 小時。